有冇戴得舒服嘅又平平地嘅打機headset ？

有冇headset 1000$樓下，長時間戴都舒服
平時主要打機，得閒聽歌

之前razer 個耳機太細定唔知我個耳仔大，成日壓住

HyperX Cloud Flight
美森特價中

真 舒服

咁Logitech d耳機好唔好?

Revolver 呢咁？ 我見好似多d功能，同埋都係貴10美金

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！